啲勇狗係咪on撚9

屌啦星 個個post屌柒259都有班傻閪拉埋lbj嚟講
我屌你老母 2個都係大仆街 你提第2個無咁仆街就證明到KD唔仆街？
成班垃圾捧勇又唔撚認又話自己無睇nba
又覆得咁撚柒多 又反占又剩
好撚心 屌柒259一定係占狗？
唔撚可以係第2隊fans既
全世界最撚垃圾既球迷一定係勇狗
捧埋啲閪隊

唔好嬲啦

屌柒勇= 占狗

習慣了

屌柒勇 啲撚樣就係咁講占屎點柒又組團呢樣嗰樣
咁又點？代表到勇狗唔柒？ 好撚低質

大佬呀
捧得湧既 你都知咩料啦下話
勝利球迷點解怕你講兩句就收聲
KD低賤到咁都仲橕 可以諗下佢地係點既人
面皮幾十尺厚

Agger 成班垃圾牙斬斬

撐得依隊閪波同259既人，你仲同佢講道理

打唔贏加入人 痴冠
我真係覺得普通人做都柒到仆街
果d varejao 雷狗都算
仲話mvp

勇迷
想下年換KD走

啲人係咪贛撚鳩 明明就係一大堆人係度攞占同259比 話占係組兄弟團 唔係25 不知幾高尚

走啦259 阻撚住我勇打motion offense
換隻AD返黎就差唔多

2013果時呢班勇狗唔知睇緊邊隊呢

MOVING SCREEN 同空中咁樣夾埋黎好明顯係黑
HARDEN 果D 就算啦 都預左唔會下下比你

小學雞果時得幾歲
睇人裙底咋掛

唔係259 去勇我唸今日唔會咁多巨頭幫
弱隊唔洗玩

其實點解支持勇士就等等於支持kd?我一路都睇開勇士, 覺得佢地有組織之餘亦有突出嘅個人表現, 一路由無名變大隊, 其實我就唔鍾意kd入隊, 破壞曬條隊嘅平衡, 但如果我因為kd入隊而放棄勇士咪又係同kd背棄okc一樣

值得一提嘅係, 其實啲占狗(正如唔係所有勇迷都係勇狗, 占迷都唔一定係占狗)同勇狗一樣無恥, 天龍八步就一係屌人睇錯一係就屌人針對占士仇占, 抱團就話佢嗰啲唔係抱, 係加入, 被人話打唔過就組團反而屌翻勇士組團, 勇士三巨頭係入左隊先開始一步步成長走到今日, 唔同你直接用錢買起人地隊主力呀, 佢地自己都五十步笑百步, Green, Zaza黑手黑腳就係人都知, 勇迷自己見到啲meme,都會抽水 但啲占狗一見到有人話占士黑手黑腳就鬧翻人轉頭, 見到flop又話唔係

不過好多人就只係屌勇唔屌占, 就覺得自己係持平, 搶佔道德高地, 嚴人寬己。不論佢地係咪占狗, 我都會當佢地只係一條狗

利申:勇迷, 但係完全唔鍾意kd入勇, 搞到弱化左勇士嘅特色, 希望勇士今年輸總決kd直接過東區

冠已奪,理撚得你

占狗on9 d

死沾狗衝晒出黎

勇迷2014年之前撐邊隊？

好撚同意
勇士預左比人憎 因為有KD + ZAZA
無得怨

但果D FOJ 迷 屌得好撚無腦
傻占26歲就自己組團 屈係東岸霸足咁多年 又話無問題 同KD唔同
輸又係輸比4巨頭屈機 JAMES 一個點打呀
明明自己先係真正組巨頭
有撚病

利申:勇迷

熱水

見到占狗生蝦咁跳真係好爽
仲正過佢地集體潛水